女大生告學弟3P性侵 反被指「好主動」

【萬惡淫為首】女大生告學弟3P性侵 反被指「好主動」

2017-04-04 10:08:59 HKT

台灣一名張姓女大生2天內與林姓學弟等3名人床戰3次，其中2次還是3P，張女事後要將林姓學弟介紹給父親認識，對方拒絕，說她「又醜又胖」，張女憤而控告學弟與2名炮友性侵。新竹地檢署檢方翻看閉路電視畫面，發現張女與學弟一起約炮找人3P，決定不予起訴。

據台灣《自由時報》報道，張女指控，因喜歡林姓學弟，去年10月第一次發生性行為，沒有反抗，事後學弟要她跟陳姓球友3P，她只好配合，隔天學弟又找陌生的王男玩3P。林男與陳男、王男均堅決否認性侵。林男說，張女說喜歡他，去年10月開始頻繁聯絡，不久就要求同居，2人聊到3P話題，學姊同意，但要求不要找校內的人。

林男表示，第一次3P，學姊很主動，3人都很「盡興」，隔天學姊還找他，用圖書館電腦上網一起找3P對象。新竹地檢署翻看閉路電視錄影畫面，發現張女指控遭性侵當晚後，多次與學弟一起前往圖書館，甚至有親暱動作，受害人反應有所差異，難認定3人有性侵行為。

正評係比gif

個post冇事 個gif笑撚左

台灣日常